有冇人成日自己一個飲酒

身邊冇乜飲酒朋友，成日自己一個飲
話就話飲酒係自己一個既活動，但自己一個飲完喊完個感覺好辛苦
好嚮往一大班人出黎玩出黎飲酒咁玩，自己玩酒game唔叻但好enjoy同其他人一齊玩既moment
無論係一堆人既酒局，兩三個朋友係清吧吹下水都舒服
好似好多壓力都抒發到咁，但宜家已經冇曬飲酒朋友loo

有冇人一樣係身邊冇咩fd，成日自己一個飲悶酒架

唔好飲咁多

有時人好難開心 總需要啲野去調劑

同人一齊吹水飲酒開心啲

已成癮？飲完真係會開心返咩？

有時酒唔係個重點，而且你飲完酒同人既果種互動果種感覺啊

飲開咩？

咩我都ok，出黎一齊飲就唔講究啦
啤酒同whisky一定係最多

自己就中意craft beer同cocktail

都幾enjoy自己一個係屋企飲whisky

身邊真係好多過癮既人，讀書果科啲fd興趣係打機同動漫
做野啲人係啊叔
其他啲fd，一係唔飲酒，最誇張過個酒精敏感飲到去睇醫生，真係命黎

我唔係好識飲whisky啊，出去玩果啲Johnnie walker green label,black label感覺一般

可能未飲過好既whisky

而家飲緊啤酒
一陣飲vodka
之後飲gin
睇心情~

飲咁多
巴打又係自己一個？

係屋企自己慢慢飲
解壓

平時都係自己一個去海濱飲。

經常
試過比朋友問係咪唔開心
其實自己一個飲酒先可以紓解情緒

試過一個月有20日做呢件事，屋企樓下就係海濱
頭一兩次覺得好chill，到第十次

都係一個人傾計好啲，但唔飲又訓唔著，果陣半工讀加感情問題，屋企又有半邊裝修緊，stay多一秒都頂唔順

壓力大到癡線

我啲fd又係同你好似

我覺得酒冇分好唔好
只有啱唔啱飲 啱唔啱口味

一個人冇嘢做咪飲下酒囉
廉價快樂

明既 life is hard

我每日獨自限飲8罐啤酒，無乜朋友，同事各懷鬼胎爭表現，討厭，一個人係房自由自在多好。

不過飲酒已經成為過街老鼠，工作上同屋企人有乜麻煩，都歸皆因我飲酒！！！真係痴撚線！

我限定只飲啤酒，仲要飲4.5%酒精濃度，無咁傷身！

Whisky 同craft beer 呢啲靚野先留係屋企自己飲，就算同人飲都一定要同識飲既飲，同唔識飲既比佢同飲真係好浪費
如果樓主係鍾意飲，學埋品嚐，試多啲唔同既craft beer 同whisky (或者你自己鍾意既野）當係興趣
但你為朋友先飲，就唔好毒撚飲，攞嚟唔開心

我都鍾意同人飲酒吹水
但無飲酒fd
加上 我好易dead air
有我都驚對方老尷

啱啱先自己一個飲完

巴打都係住將軍澳個頭？
我都係一落到街就係海賓
我個人特別多愁善感
身邊嘅朋友都係講自己 永遠我想講嘅嘢 冇人理我
有陣時想搵個人傾吓計都難
所以間中落去吹下海風飲下啤酒幾寫意

一日8罐啤酒都幾多，飲得多個人負能量會好強

8罐淡啤，慢慢飲唔會醉，我通常用三粒鍾左右享受我行我素，雖然老豆老母鬧我酒鬼又如何

但係第二日起身心情會好差，咩都唔想做，到夜晚又好想飲，唔飲訓唔到

我

保重身體

我唔係將軍澳果頭 不過如果你想我都好樂意識幾個酒腳一齊飲

可以的

我唔飲酒就on9仔黎，飲左酒就好玩得
次次酒局都有女仔抄我牌，男仔女仔大果過我既全部都玩得埋
但當我酒醒，我又變返個普通人

開心飲同唔開心飲唔同既，次次自己一個飲，飲到咩中意既都冇得同人share，craft beer香港啲craft beer bar我覺得都唔差

至於毒撚飲，如果我有酒腳，我都唔想毒撚飲

每星期五晚都會買返屋企飲到醉，當解下壓囉

有冇越飲越頹，特別起身果種空虛

好唔開心嗰陣會架
但係平時通常飲完個人都放鬆咗

我做緊既野好講求邏輯，你當數學之類既工
唔可以成日亂飲

你可以留個tg啊，係我轉工前我都會得閒

儘量下一日係day off 先飲囉

咁樣應該影響冇咁大呱

Ching平時咩原因想飲酒？

飲緊

孤影

番工壓力好大，本身11點訓著左
之後又醒左

返工又要打醒精神放假自己一個飲悶酒
我近排諗住轉行啦，人工低咗前途都係一般般

女朋友又冇咗
朋友又冇人申下

一路飲一路聽陀飛輪
眼淚不自覺流咗出嚟

香港呢個地方痴線架

我聽緊呢首

每個人面對既問題都唔同…但可以肯定既係香港呢個地方病得好嚴重

聽緊以前讀U博煞用黎focus既music...
其實我仲做緊公司野
利申:工程狗，畢左業年半
叫做比人地好，OT有得claim，人工都>20k，同同期同學比已經係高
但係成日有咩都比晒我做咁，而且身邊冇咩同事可以做同伴，就算以前係同學都好…
晚晚都訓唔到

女訓左，而家一條友飲住威士忌睇利

2:0

頂，買左細

好平靜既音樂，你係聽住做定聽完冷靜左再上路啊
工程都好搵啊，不過一定辛苦啦

上黎吹下水，你既壓力我地明既

我都仲做緊 會計撚
有名你睇OT到仆街 有得揀我想要返私人時間 OT錢又唔係多
人工又唔係話多人好多 做到隻狗咁都唔知為乜

唔係話一年升幾十%?
忍幾年，會出頭既

我enjoy 一班人睇波
點會細，哈迪斯黎架wo

日望夜望考到牌轉到公司人工超過double跳既一日呀
呢個信念令我走到呢一刻炸

人有信念，已經夠了

聽住做架果陣，呢條track我果陣hd gpa仲係<2.5
之後defer左一年，果一年晚晚都聽住呢條track係咁讀書睇paper
一年追左0.8分dean list咁上番degree，做連登仔屌既後門狗

唉。

忍咗幾年喇
人工外人就咁睇好似OK 計返時薪真係狗都不如
仲要睇唔到完結既一日 升上去都唔見會早收工
係到諗自己係咪應該為份唔餓死買到樓嘅糧捱落去

可能當你遇到個女仔，就會係你搏命既動力呢

天方夜譚
你係女仔 你都唔想要一個冇時間陪你嘅男朋友喇

有錢就有架啦 到你大多幾年，啲女就定性架啦
不過我都明，你忙起上黎根本連媾女都唔掂

睇返啲對話都唔知自己講緊乜，格硬冇野講搵野講睇到都心up

大家同類人
畢業之後同一起跑線
係唔係後門狗都冇人理

唔好話自己後門狗
入到u啲ive，hd好多勁都pk
反而考dse，好似我咁啲gpa低到西咁

都唔係架，好似我呢d果行係專業既咁
睇到d同事特別係hong kong u或者係
早期A Level(我都係A Level，但係我做唔到一下上degree)直接入到神科engine果d，就會feel到真係資質或者根基上既差距

飲住酒覆你

冇所謂喇 有冇女唔重要
我嘅目標只係想兩老有朝一日百年歸老 養得起我阿妹 唔使為我地擔心
只係而家做得唔開心 想轉行又咩都唔知會點咁
定真係應該捱落去算 唉

我個人觀點係account，engineer呢d係香港入去second tier既professional黎，其實已經比好多其他工種好架啦。
雖然真係好辛苦，但係其實條career path同income都比好多人secure架啦…共勉之

有心事？

係香港，大錢未必賺到
但穩定已經係好多人追求緊

唔知工程個邊係點 出到嚟做嘢好多時講際遇
同一份工同一職位 任你做到識飛都好
多人搵你做嘢 然後好辛苦 人工又唔會差太遠
兩個字 唔值 我寧願收工

酒game無意思
傾計先有用
酒係用黎享受
唔係用黎砍

所以我自己都算滿意而家既現況
但當一跳番入公司個情況就會好大壓力
同埋自己飲多咁多年酒…慢慢開始變到連日常生活同作息都有少少失控

呢排開始去到一個地步係，就算你比ot我(講緊120蚊一個鐘，琴晚claim左佢8個鐘，做到2am)，我都唔想做

賣了任性 日拼夜拼 忘掉了為什麼高興
呢排成日都問自己... 係咪搵到錢就夠
成世人係咪應該咁過

其實有時做多左我唔介意 最怕係老細唔覺
之前個位令我好唏噓
以前都話有野學 宜家呢個年代 真心做左幾年既大家仲有咩學 唯一學咪等升職
但老細見唔到 appraisal完又唔同上面推你 你就知到冇運行
記得果陣我第一年做 阿ger同我講佢係呢間公司做左2x年 好照顧我
下個新年就睇住佢走 佢話佢都比人頂住左好多年 都係時候離開啦 果種唏噓

不過玩完酒game 大家識下新朋友係開心既
之後傾計都盡興啊

我早排都試過每10至第二朝7點 keep咗個幾月
朝朝早起身都諗點解可以未瘁死
呢啲錢 搵嚟都冇命享

自己飲好正 唔洗理人地

介唔介意問巴打幾歲，我26
有一個月每日0830-0230最少
果一排我真係第一次驚自己做死自己，我覺得我到30之後就開始要拒絕做野晏過8點

都係既 一個新認識既開始

但我比較享受自己一個靜靜地聽住歌飲酒

好多時啲嘢未醉講唔出口
同同事又唔敢膽講
其他熟人又驚煩到人
要發洩真係唔知可以點咁

頭一句真係好中 有時積埋好多壓力
好想同人講但真係講唔出口
又唔好意思同身邊人成日放負
呢種感受我明啊

呢句真，遇到過D酒品唔好，飲大兩杯就盡情羞辱我呢種窮撚，自吹自擂話自己幾風光，住豪宅，挑！大家一齊打邊爐隊啤，都要鬥身家，把撚

年紀唔大都唔細 就28 做咗差唔多4年
唔知你有冇種感覺 已經遲人兩年出嚟做嘢 仲有時間揀咩
好似唔應該再咁任性 而家份工穩穩定定有得你升咪幾好
唔應該冒險轉行轉工或者點... 即使幾辛苦幾唔開心都好

結果好多時都一個人飲悶酒
飲飲下訓著第二日心情好啲
然後又星期一至五又返工又積多輪
又飲多咗... 唉 有乜辦法
好想喊出嚟發洩 但又搵唔到方法

一個人飲住酒聽歌就最fit

我自己好享受一個人飲酒，每次一到夜晚一聽歌就想飲酒。我自己都唔知自己到底喺度悲傷啲乜嘢。有時未必係因為我過咗好辛苦的一日又或者經歷咗啲咩嘅事。單純係好想喺深夜裏擁抱那份孤單。

害怕改變同時希望改變

飲酒係私人時間 唔鍾意同其他人飲 一大班人一定唔會飲

下次一齊出黎飲囉！

你打字有種私人既情懷

詩人

裝作是一個詩人,就多了一個悲傷的理由,好比月下獨酌。

自己係間房飲中 飲酒煲漫畫

只鍾意自己飲

飲緊new zealand既cider

知道成日飲酒對身體唔好，但飲酒應該係唯一可以釋放壓力嘅途徑 自己一個飲好爽 但有時真係會好寂莫

完全明你呢種感受
自己又係啲成日飲酒嘅人嚟
身邊啲朋友成日都叫我唔好飲咁多
但你估我想咖咩
好多嘢諗唔明諗唔通 就真係會想飲多一兩杯釋放晒出嚟
單機落Bar同隔離枱啲人9up 就係因為大家都素未謀面 所以先可以訴盡心中情

同身邊嘅人講未免太過赤裸，只有陌生人先可以講得痛快

我都係習慣左每晚月下獨酌既人...
呢種習慣係幾年前，比個Ex飛左所以得返黎

過左Ex之後，發現自己係享受夜晚果一種孤獨感
落街去7仔買啤酒，塞住耳仔聽歌上下youtube,
享受下自己既私人時間

日頭返工已經好攰好多野煩，自己飲酒就變左舒發既唯一途徑
最起碼果幾個鐘入面，可以自欺欺人咁扮下與世隔絕
放下空，發下夢，個人精神上會無咁緊張

人越大先會明白，想擁有自己既私人時間
係幾咁困難

呢一個應該係香港既通病...

真係 有時唔係話唔想同啲朋友講
而係想講一件事嘅時候 佢地又係當事人
難免會有損感情同埋可能係件事上面得唔到一個最合適嘅答案

多多少少壓力其實有一部分都係來自朋友，同佢哋講最尾只會將原本應該發出去嘅壓力變成咗問題，帶返去自己身邊造成更多壓力

又真
不過我自己極少會同佢地講自己唔開心既野
廿年黎都係自己屈埋過
開始攰了

絲打睇黎平時生活真係幾壓抑喎
係番工／番工既壓力？

如果你唔嫌棄，可以交換個tg大家有空飲杯

我好多時覺得 朋友都係酒肉既
大家追求既係開心玩既時候 大家一大班人自然開心玩
但好希望飲完酒大家傾下計忘記下煩惱

自己飲雖然都chill 但越飲越有種屈埋既感覺

各方面都有啲啦

打錯
係想問你番工定係番學

識得最耐既兄弟反而唔飲酒
每次到最後都會自己一個落bar飲野
好享受每次可以搵到屬於自己既時間
Btw 成日比人叫我幫手同佢地班朋友影相 好尷尬

幾時啊

又自己一個飲緊
聽日重要返工...連踩14日

冇用開tg 等我dl嚟研究下

返工就唔好飲啦~

down咗一齊約啦

而家返緊工，嚟緊會返翻學

壓力好大...好多野煩
睇下自己撐得幾耐 , Feel到就快爆煲

會放定幾枝酒系屋企，得閒開黎飲

會係半工讀定full-time 讀書啊

Full time讀書啊

呢排放親假都會自己去飲

去邊度？

Tst 或者屋企樓下

其實有冇巴打想一齊飲，諗住如果搵到，可能3，4個少少哋可以約埋啊

有時心情差反而想清靜下

而家準備去飲

又自己一個飲啊？

想呀
一齊飲醉好似幾好玩

撐住啊，一齊傾下飲下

起碼醉左都有人搬你返屋企
自己一個飲醉 我真係唔知點算

一大班人飲下傾下計真係忘記到煩惱，大家傾計笑下果種互動

自己飲先正

最怕一大班人得個嘈字

之前成日放工一個人去海旁飲啤酒

但一大班嘅話好似好難傾到計

巴打你飲開劈場？

所以有幾個酒腳得閒可以出下黎約下飲野傾下計就最正
可惜我一個都冇

樓主可以搵下我 我比較鍾意飲酒傾吓計
但身邊啲朋友個個一飲酒就係挽
挽得多都悶
搵唔到一個同我飲酒傾計嘅人

最憎劈場

太嘈

係呀

下次一齊啦
聽日唔洗返工咩

要呀返晏

可以啊，本來就係想可以有個人一齊傾下計大家唔洗唔開心屈住屈住
你有冇tg啊 有個話一齊有機會出黎飲杯傾下計啦

相對無言 自己係屋企獨飲個種清靜真係冇得輸
特別係返完工辛苦一日 兩罐大啤真係唯一既撫慰
某啲原因戒左煙 令到我更加依賴酒
飲到開始有啤酒肚

巴打係返shift？

可以係咁講喇

好似都有啲煩惱wo你

都有啲既

有，落bar十次九次都係自己一個去

飲多兩杯唔好諗咁多啦

自己飲，靜又得，聽住歌飲又得，主要可以諗吓野或放鬆放空個人，價錢一定平，平既可啤酒，鐘意既買支大酒齋又得，時間完全就自己，但有時飲飲吓會有失落感，由其心情差，諗野諗唔開時，易send錯野講錯野

同朋友飲可傾計講吓心事，但要就時間地點，唔算彈性，唔係成日約到，有時自己重想飲重想傾，但朋友要走，或換轉自己想先走但唔好意思，但通常傾完就算解決唔到問題，個人都會鬆D，朋友間關係會更好

自己出去飲，基本上都係劈場，果度識既朋友其實心照，由其初時冇咩可能講心事，都唔好意思煩到人，除非人地主動同你傾，交換左電話就算有聯絡都係約飲，好處係隨時有人同你玩，玩完依枱去第枱，或者拉埋一齊玩，總會玩到你累，當晚咩都唔洗諗，除非心情真係好差，但通常依D局，散場就失落，比較易走D負面情緒出黎，重有第日都係唔舒服多

所以飲酒好睇心情，唔會定死自己家飲/街啤，定同朋友飲，出去劈，真係各有優缺，但重要係識自制，其實點玩都Ok既，飲酒偏向都係想放鬆想開心姐

好認同！番工好辛苦，番屋企打開雪櫃拎酒出黎飲，個下真係好爽！無人明，但酒明

依家自己飲緊悶酒

我反而enjoy自己一個人靜靜地去品酒既時光。

我覺得要飲先講到平時唔會講既野出黎....
但身邊真係好少人飲....

係啊
有冇興趣一齊，其實如果有兩三個巴打有興趣，我都希望大家可以傾下計

一齊飲下野

add咗你 得明一齊飲巴打

閒*

開番個酒group

可以啊，但我想大家有玩有傾計
唔係齋劈

我宜家都鍾意飲酒，飲醉咗可以咩都唔駛諗，唔駛煩。
同埋wing wing地嗰種感覺好舒服。

有時會自己去happy hour

May I join?

sure

得閒咪一齊飲杯囉

我都好想飲酒，但唔開心，飲左就會喊爆

所以我宜家好怕自己一個飲
好空虛，係咁諗住果件事

同朋友飲一樣，一係唔飲，一飲左就失哂控

琴晚又飲完不過唔係單機了
同朋友去飲 但又知道咗啲唔開心嘢
好彩琴晚冇喺啲朋友面前飲大咗咋
唔想喺佢地面前展示自己咁軟弱嘅一面

ching有邊間craft beer bar介紹

唔賣廣告啦
台灣果間我覺得都ok

搵日一齊飲啦

有時係朋友面前失控真係唔係一件好事

飲酒好放鬆 但唔會失控

真係 有時飲大咗講嘅嘢真係收唔返

可以講d咩講唔返

好呀我都鍾意飲craft beer
絲可唔可以join

講嘢太直都唔係一件好事嚟
往往飲大咗講埋啲嘢都太過赤裸
唔係個個朋友都接受到嘅

唔好發脾氣就得

有時你真係唔知啲人啲睇法
雖然係fd 但你飲醉左衝口而出大家唔知點睇你

咁呢個又冇好少發脾氣

都係志在飲杯野傾下計姐
男女冇分啦

我contact係上面 可以一齊飲杯

由番工變full time讀書都要好大勇氣

讀咩科啊？

你都識講人多飲先好，一條友飲完有feel又冇對象傾計訴苦，何必一個人飲

自己飲真係比較少。情願落街跑步/聽歌散步

飲得都想有朋友陪。吹水傾計

大家知啦。人大左 各有各忙。有人忙工作有人忙陪女

好鍾意喺屋企開支酒睇住戲飲

所以咪自隊囉

自隊 我會愈隊愈sad.....
所以非必要。情願行下散下心

未諗好。。一係醫護 一係紀律部隊

識享受自隊，可能係成長既一種表現

人大左 反而覺得自己飲酒好舒服

之前試過一次同啲game友出嚟飲野
幾個飲多兩杯就屌老母咁樣
之後又有啲身體碰撞咁
果次之後就唔敢再同網友出去

經常自己一個飲

你係絲？
巴應該唔怕架喎 大不了叫佢死撚開

試新味但唔好飲

唔好飲啤酒啦清

我以前都會特登走去海旁一個人飲悶酒
不過而家戒佐

巴阿
其實又唔係話怕嘅
但自己份人係多一事不如少一事果種
本身自己啲朋友酒品好差
所以唔想同朋友飲
咁咁啱啲game友又話搞下聚會出嚟飲野
我以為大家唔熟應該會就住就住
點知個個都劈死對面咁嘅款
飲多兩杯跟住言語間又開始屌晒老母咁
酒品同我啲朋友差無幾
我自問我飲多兩杯係好撚多野講
長舌婦咁
但識親果啲飲大兩杯就開始講野好難聽
句句都有意無意挑釁你果啲
所以而家想飲都係自己飲
有次自己去唱k開支酒玩成晚

酒腳真係寧缺莫濫，酒品差既街啤都還好，落場飲就麻煩

尋日自己一個飲，比佢知道左又發我脾氣
明明分左手，而家block 埋我

仲有就係周圍撩隔離
你識玩都還好 有啲人地都唔想so你係咁撩人
個氣氛尷尬到呢

不要去再想了，能做得決絕
證明你哋已經返唔到去

自己一個飲啤酒飲完可以逃避現實

我都係鐘意飲asahi

德國啤酒都好飲

好少飲,但德國啤多數黑啤黎??
我記得苦苦地

認同，所以好驚出去飲
上次同個舊同事約出黎飲 兩個飲成晚吹下水幾好
人多就總係有人借醉搞事

咩啤都有，唔一定黑
德仔啤可以試下franziskaner 之前係香港見過有

759都有隻德國啤酒，好香麥味，幾好飲

樓主唔覆TG既

人少少就最好, 3兩個 又哈會dead air

OFF TOPIC, 巴打有無地方推薦

兩個都幾大分別喎.......
絲打依加番佐工幾耐啦？又會咁突然想讀番書既？

返咗工半年咋
做緊份19 Office工，唔想就咁就一世

你本來係讀大路科出身？

不過如果咁早意識到想變，依加變都幾好
會唔會想tg傾下？
睇下有冇野可以幫你分擔下

Me

唔飲咪唔飲羅

asahi支吟釀好好飲但係依家唔知邊度有得買

又試新酒+出街鳩fing不過都係唔好飲

有，我就係，自己去7-11買2罐黎飲

飲完喊完聽朝都係要夠鐘起身
不過如果冇酒同音樂放鬆下應該好快崩潰

我次次買都俾店員check身份證不過自己一個去啲冇人嘅公園飲係正嘅

自問自己酒量幾好
但早排因爲失戀去飲酒
個量只係平時一半
都飲到入廠
唉 一杯酒
開心時 日常壓力馬上走
唔開心時
只會愁更愁

唔開心去飲可以一罐就上腦

唔開心果陣，飲罐可樂算啦

巴打係享受飲酒定抒發情緒飲？
童顏係好事

啱啊 果種頹果種孤單難受

我不過轉左飲中藥酒

巴打既煩惱你分唔分擔

好撚勁wo 隻味都幾濃
但會唔會飲到好噪熱 始終有藥性

巴定絲?
巴既留個tg 我地定左每星期五六都去飲

絕對會，試過燥到病

有機會一齊飲

我記得通常中藥酒都係叫人飲少少好
細杯飲下

保重身體啦

夜媽媽落去樓下7仔ok 無咩選擇
有咩好推介？

我係絲both啦 有少少驚自己酗酒嘅 開唔開心都飲啤酒jeng

巴打有咩煩惱啊？
講黎聽聽

飲一兩枝啤酒咁

年紀大 唔飲得多

我係一日一細杯，因為自己都幾信當中ge保健功能

巴打係做社工？

一路自己飲一路聽greenday

通常都係一班人落酒吧 自己坐埋一邊唔出聲飲下酒聽下歌

1664

SAME!!!
其實有時想傾下計 但唔識講野 驚煩到人
自己一個感受大家氣氛都幾開心

慣佐做負能量收集站姐
個人鐘意聽多過鐘意講

巴打份人一定好正面啦

有時都負負地
都係靠朋友接濟下

一齊出嚟飲嘢啦
有時有個人傾計既感覺真係好過自己屈埋屈埋好多

慣左仲享受自己飲
太多交待，避下世

上帝點解水變酒，酒有地位

呀，追多杯威先

人地番工飲咖啡 我番工飲kahlua

今晚又飲酒
真係好想咩都唔理

好想飲呀
但屋企無酒

落街買啦，放假應該飲下酒放鬆一下

飲開劣質紅酒
但買一枝成百蚊
自己又飲得一半
成日買唔落手

頭先一路飲威士忌一路冥想
好似茶道嘅境界
有冇巴打有興趣試

飲剩嗰一半可以用來煮嘢食

係咪飲醉酒咋

你要飲一啖之前就開始 專注呼吸
之後每一啖都好撚認真 心無旁鶩噉feel下啖酒點滑入口目空一切 世界重要嘅只有眼前杯酒

巴打一齊飲啦 加我tg : drkshdw 岩岩失戀唔想自己飲悶酒 想有人陪下又無frd

一係開始醉 一係大師級品酒

一係禪修大師
我都想試下冥想

你會唔會想同我地一齊飲
係呢個post 有幾個巴絲搵過我

我 一嘈交比人分手就日日飲

正常 我遇到呢啲事都係
巴打近排同人嘈交/分手?

再飲就窮撚到仆街

係啊 一直算係感情好好 最因小小事就話 性格不合要散 一下子拒絕我